Luke de Pulford：英國駐港總領事館拒絕為一名BNO持有人提供協助，並請他自行找律師

On the day Hong Kong loses its autonomy, with nothing for comfort but an offer to run away the British Consulate-General Hong Kong is REFUSING ASSISTANCE TO BN(O) PASSPORT HOLDERS.

This friend was told to “get a lawyer”.

Dominic Raab please act urgently.

HKers know this isn’t what you want.

日落師

Push

日落狗

九成九話佢有中國國籍,所以幫唔到

日落廢國

係時候到我地守護番正義女神

唉，至少仲有英國議員講

其實一早都講左駐港總領事館做唔到香港領事保護

駐港總領事館本身垃圾姐
上次報狗拉人咪又係佢

換鳩領事走

Bno又未平權，加上中國國籍，人地點幫你

英領館好似有報狗拉過手足

無錯，退唔到支那國籍拎咩passport都無用，駐香港領事好難救你，同英國日落與否無關

手足，大家聽日見，準備好道具比國際傳媒影啊

今年七一要加主題：
寧願最後不得善終
也不考慮含淚折衷

我要美國制裁，無懼與支共同歸於盡，寧死捍衛自由民主

認同就拎張紙舉Thanks, Pompeo比美國睇，咪比條廢老Martin Lee騎劫我地，搞到美國以為我地驚攬炒而唔做野

黃世澤出左香港自治法篤灰指南，好有用，大家入去睇

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引導全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱普城共諜放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地、美國廢架制裁無用（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

民主國家嘅好處係，即使佢依家幫唔到你，你有方法投訴，搵代議士幫你，有機會酌情處理，甚至可能改變制度
獨裁政權就會係投訴無門，甚至命都無

平咗權都幫唔到，除非唔係中國籍

咁都可以吹奏

唔係新事，香港境內，香港人被強加咗中國藉，佢幫的話會好尷尬，但道理上係幫得，因為入面係計英國司法區

如果拎住既係特區護照，只係中國內部事務，完

都未平權，你想點

開架軍艦接你去英國好唔好

唔關平唔平權事，就算攞BC如果同時係中國籍佢都幫唔到。

但領事館出面嗰班係hkip嘅人

我唔認有中國血統, 你捉我去驗dna?

Hkip唔係手足

有咩尷尬? 又首先是終國人?
BNO holder 都係british nationals
咁都尷尬即係咩人都唔洗幫啦

咁又點
都係領事館報狗拉人
仲要扮唔關自己事

香港駐英領事館係唔會係香港為bno holders 提供領事協助

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

屌 打錯係英國駐港

你真係唔識架喎

日落狗賤撚到
唔出奇 由佢最初出賣香港人已經知

你法理上岩
但其實係好唔合理
佢又真係無講過

咁都可以幫日落狗兜

正常，bno 去駐港領事館

錯

係

暴徒幾時裝修

原 po 主好似唔係 BNO, 係 BC 嚟

原 post

上面班人依家可以點兜
好心啦 日落狗不斷出賣香港人都有人幫佢地兜

7.1 全民電子英美旗 Sir This E-Way!

係咪被扣passport? 英國領屎可以發本緊急護照比佢啩.

不過睇隻女領屎應該都係d垃圾離地oxbridge臭閪嚟.

兜咩，首係就算係雙重國籍，你有中國國藉留係香港，呢個已經唔係一個外交問題，係中國本身嘅內政問題

睇連登仔點駁

BC都唔幫

呢間野真係好垃圾

推

中國國籍法唔係咁科學架咋，佢話你係就係

rt

no guts, no vision, only sunset

只要你係香港出世就自動有中國國籍，你咪撚柒，多左啦

掰大你隻閪眼睇清楚啦 已經有巴打po twitter原link 入面有個鬼佬話自己白人bc都唔撚理佢呀柒頭

咁係個標題誤導

垃圾政府，國民都唔幫

笑撚死，個標題寫撚住bno，咁咪用bno為客觀事實去討囉，你係屌就屌樓主誤導

係連白人鬼佬bc都唔幫 咁都有幾隻崇英狗幫手兜

BC 都唔幫, 咁要個大使館黎做乜

咁點解唔幫個BC先，有冇detail??

咁你自己唔撚識入去睇一次？人地餵咩畀你就食？自己唔識double check?

Luke唔係議員。

我第一個回覆嘅時間，Twitter條link post左未呀

日落帝國 Sunset empire 英女皇就死

仲日落 天黑喇

What? Sor, 成日見佢出黎講野

都係台灣、美國做野

咁印度人係香港出世又冇中國藉?

7.1 維園見，努力airdrop，唔好再圍爐！

如果咁既FCO既人應該仆街

你揾美國試下囉，弱智仔

要華裔，所以香港97前啲印度同巴基斯坦人好多都係bc

支那畜

日落廢國到而家都未出聲啦
幫你地

台灣都係

你老母

支那種

係香港出世 係唔可以得到駐港領事館保護

查祖宗十八代有一個係中國人就中

準備全世界都中國籍

「中國屬土」佢幫唔到香港人

血統論去到最後都係佢話乜就乜
就算父母係華人, 但黃世柒唔知點樣祖先撈過印尼血統就唔當係中國人, 有BC拎

黃世柒呢

你睇下樓主#1條link 入面已經有個鬼佬講緊

澄清咗，BC 白人嚟，唔撚係中國籍

屌日落國就支那狗？
你隻日落打手好撚肉酸呀

呢個就係#1幅圖個原Po主嚟

中華人民共和國國籍法

第二點，自己睇，bc 既中國國藉者都唔幫得

冇計ga, 成班都唔知屌咩

yes

呢個係我睇漏
自

印尼同中國簽過協議
要佢哋自己揀印尼定中國籍

HKIP班共諜無拉到，拉果個係個無辜後生女

HKIP班共諜點會拉吖

都話白人鬼佬囉屌你老母

去果個都係傻嘅。

直接講由今年開始香港同中國內地，北韓或伊朗一鳩樣，你入境就預左有人拉尻你
話知你有美國綠卡都好

一句講曬早就早著

加埋往積我覺得係個領事奶共，可以向保守黨投訴？

英國

咁我本bno有咩用
垃圾英國 老女人英女皇

但連英國國民領事館都唔理
傳返去英國國會應該爆炸都似

唔洗兜啦，係隻白皮豬失職

係呀, 又唔講 BNO走先啦 97後condom啦 出賣手足啦 唔貼文宣圖啦? 屌早排成班假膠日日開PO扮走先又話有閪屌, 煩到仆街, 而家咪幾好囉, 記住, 佢係 日 落 廢 國 , 到時BNO不幸平左權走左唔好又講番呢幾句呀, 佢地係心傷走左去日落廢國既傻仔黎炸, 唔好再care BNO d無謂人啦, 留番係中國香港, save低呢個po先

樓主麻煩Pin番真新聞

SHAME

So you still think they will allow BNO to stay in UK? TBH I never think they will since the beginning.

仲有台灣

香港英領當白人係韮菜慣咗say no 唔識做嘢

如果一條命可以換來一日嘅團結

大家幫幫手入去講我地團結到唔洗用命換Plz

手法方式唔重要 效果先緊要
大家都等時間 睇下國際點歸邊羅

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！

BC都甘撚

咁都唔幫

無錯